覺得:CHOCOOLATE唔尊重小丸子

請問是錯版??還是版權問題??
小丸子應該著白襪仔
不是白色7分leggings唔著襪

有無人都發現呢個問題?

好能潮

著埋船襪